後母1979年出世 去少d日本1980年出世

？

?

一年姐, 唔緊要啦

諗左陣先知你冇語癌

老豆都病到咁，仲扑唔扑到嘢呢？

又係你 你後母正唔正

佢係咪好撚正

義母前犯

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

8年計劃
8年後大報復嚟個義母前犯

甘比